[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5310)

有無咁易

12

Fast

又中

Slow

慢到 冇12

slow

人棄我取 15.5s

半大含撚

以為12C

9c

一取就有角

99999999999

12m

又妹波

山雞半和
下半場做鳳凰

30分鐘9c dllm

9c
等睇15000 角細RIP

Wtf lolll

10.5報數

90分鐘27c

靜啦屌

好耐無見

仲未block基佬陳？

山雞!!!!!!

?

山雞射多人一倍都追唔和 好撚垃圾

陳蛇平注濕濕碎啦

半大呀，精神D ok?

咁樣叫仲以為入波

點知

屌入未呀...

賭完呢注糧尾啦 有排潛

中場妹波

山雞啲射波冇力，點入呀

1010101010ccccc

正 贏完波 就妹

報輸10.5s

角大三格易撚柒到

柏G要輸既可能性係0

睇黎都係客2

山雞唔入俾人入啦係要搶住個波

求你0:2 琴日r霸訓左哭𠹌左

買咗利昂2.5s 9s一起身見到0:0 半6全7 心情大靚

其實山雞真係好撚廢

Gel

鳳凰唔生性，要跳啦

珀之ng
jj屌地下 熔岩

初盤10.5？

吸緊主啲走地

Yes

初盤第3格14？

山雞

呢場我10.5s 半場已經爆鳩我

墨狗真係好鍾意半場角球

yes 1.73
轟左三格

大波係咪唔使叫

屌阿 山雞 快手入返球先

鳳凰點解可以次次屌打都輸波，係咪有病啊佢

係

半大快啊屌

半大又輸
好野

山雞反Cup開比你

遲咗買開波前，睇即場點玩先

好彩有個半客頂住

半9全10好唔好

屌打輸波又唔半大 賤到仆街

客D罰球角球攻勢好到肉

淨係識控唔識入有撚用

客入未 無買客盤買左客2
快ok?

柏g似有多粒

訓陣先 入波叫我

山雞半場俾返粒先啦屌

邊個大注山雞

是旦搵隊整多粒啦

佢真係次次都屌打人，但場場都輸，真係撐佢都撐到輸

半場開到角大未？

山雞入波1.79 好似入撚硬咁

10.5s咪中 全場7角

山雞大船 就知不妙

咁入未

求你0:2

大波呢屌

快啦半大-1

柏g 大船啵

開波前個個珀g wo

快手比多粒啦屌你老母

2.5又死 我屌

Bet365 無左動畫睇？

唔係山雞咩

我山雞

同路 上

提提大家

陳蛇型到

珀之ng
jj屌地下

最後開出邊隊 啲人咪話對家大船沉囉

角大易到

半大絕殺未

球証鍾意主隊多D我覺得

陳優越

可以比半大未 輸撚死

想含

半9全9好d

比多2粒plz

山雞上力

又撚半大

主隊入未

柏g塞左9個係禁區

我屌 救咩

10c

劇本 珀斯下半場炒goal 山雞輸多粒

訓到咁遲先醒走寶

一個大腳搞店你

屌，點解山雞次次對面個龍都咁勁

16.5s 練心中

好撚賤

信陳蛇 唔怕

陳蛇10角啦 點部署好

14射5中都未入

諗起以前隊阿
係咁猜猜射射係唔識入波

俾人一個反擊搞店

做咩買細

上次山雞角球多到癲

16.5s點頂

屌半大快啦

陳蛇幾時再補飛

山雞廢撚到呢

半大 ok?

應該補左條暗飛等事後

24

集氣半大

山雞統治式禁屌

屌你16射一粒都冇

半10全10

山雞一日唔入都會刷

山雞啲進攻有威脅有射波，同上次打勝利一樣，個龍擋哂

睇黎半場已角大

屌那星山雞咪撚拎波啦又逼害半大

我要入波呀

3-3完場

16.5 得唔得

下半場又撚半大

但半場得一粒

之後再笑鳩啲人唔補飛

大波等死

山雞黎
你估老鼠咩

鳳凰禁屌

同上場對噴射機一樣 山雞應該冇啦

半大我cut jer!!!

依場幾好睇

臭雞屌得好顛

似客主

珀豬塞住個禁區

唔入講經咩

準備指甲鉗啦

係光輝HEA左小小

半場17角先

對噴射機我都係咁諗

咁入波未

山雞正賤種

16.5s 點部署好

1：1
聖保羅vs巴希亞

屌你，珀G個龍咁勁做乜

買客ng好撚震

下半場光輝應該會再守勢D

屌又冇半大

屌咁多下都唔入

半大又含

睇落山雞禁屌，珀雞入多球

半10全10 10 1 100

半大又輸

啱啊
比山雞做鳳凰

Me

中！

ok

下半d ball1粒

d vaillia 絕殺

2:1完場

珀之ng
jj屌地

半1全4

me

珀豬

11C

1111111111

冇謂呃自己邊可能半10全10

準備半大!!!!!!!!!!!!!!!

dllm

10.5 crashed

11c

16.5s手震未

禁屌刷角有啲似三賤打閪鑽果場

下場？

快手半大

半場就輸

半場角大cashed

半場角大

點解要手多買16.5s

珀G頂實

角球無限大

山雞D守角球好弱

信念 陳蛇carry

我受夠了，我受夠了，我受夠了
因為我被網絡欺凌，制止唔到其他用戶起底，有輕生的念頭。
你哋再起底，準備前往警署報案。

望有救生艇

0-2

山雞cup佢老母

真 信陳蛇 唔怕

屌你比半大我未 唉 幾撚多場呀

半場11c 全場上20未

仲未完

快，報

14.5 4.4 GOGOGOGO

珍⋯⋯

躝啦

陳蛇啲事前角小 有閪中過咩 屌你

係既你切

lm

又差d

半11全11

快手唔該
你好撚煩

場場半大差d

Lm

買d cup 玩下好過
角球追唔過

你自爆關人咩事

角大買就有

問你點補又欺凌 cls

0:1 ht

又撚半大啦手腳們

會爆角

買入球大啦,2.05 4.1幾好

陳蛇 跟左16。5s我都受夠了

山雞4.45倍cup

似全場和

問題係你自爆

優越搞咩比人針對

半場已經要多7角

點買

衰事後

客勝1.64

比人起左底就潛啦仲上嚟po飛係咩心態？attention seeking whore

唔係半一全一咁癲下話...

手持16.5s 2.5b 點部署

應該有人去Facebook煩佢

屌你老母，山雞同我下半場CUP呀

半11全22仲癲😂

角細穩

補2.5s

17.5中水cls

但求有得走盤

真

澳假買細角

中

開角細個時你唔講

我都受夠陳蛇d事後啦

屌你老母自爆話俾人欺凌 痴撚線

好日唔買角 一買就半場爆我

成4x歲人都咁小學雞

山雞落後30角都有

支持花仔

悉尼市既球隊都有信心
其他真係唔夠膽講

點報狗？你自己自爆

有冇大蛇指引下半買咩

10.5s半場就輸左 屌

澳假
洗唔洗補定主/同

你個名

好似得細波穩

個撚樣50都黎 咪幫佢報細數啦

Gun

人棄我取

半大收皮

山雞刷夠18c先cup

欺凌登場

咁撚大個人都咁嘅格真係好肉酸

欺凌登場 笑撚到我

已封鎖會員 - 大呵撚
完全封鎖

正到

怒入5k角大!!!

自己睇個勢

冇半大 jump

笑撚到我痴線 陳優越

返工笑撚咗

買少少主cup 試下先

屌 咁既狀態點度波

買咗山雞 有冇得走盤驗腦

感覺客隊遲早失波
但主隊又好似唔識入波

優越陳 有冇details?

可

飛？

Block你架啦 咪hey 0 佢啦

噴射機2.0

連我都block出名波po友誼大使

貼真飛包贏

定啦
珀芝守唔到了全場

發現自己好燈 點部署

清水山口松鼠

人地優越大使

轉頭開波連入再粒cup再撚半大

幫優越陳度下波

唔小心害左陳蛇16.5

一陣主連入2粒 然後妹到完場 收晒2注 唔怕

唔似cup到,最多和

一定撚㗎喇
不過會係客入 2-0
然後山雞可以jump定先

個撚仔陳啲角細事前 咪撚跟啦
佢啲事前燈到仆街 no goal都係
佢買no goal可以爆成2-3 粒架

我都買左半客,客1,客2
今次我真係睇好珀斯

有劇本未

山雞追和先

同你一齊信客2

柏g係咪學人玩大巴

下半場繼續刷角

佢同king 蛇同一派別
就係事後點都贏
事前燈過西

12c

山雞係咪唔屌就唔識入波呀

山雞快cup

屌

柏g想守到完

山雞17.5b同路

珀斯點頂呀

山雞刷撚夠未係咪要逼死我

想幾角完

刷你老母咩又唔撚識追和

入波未，我受夠了

柏g反擊

狗會又封咩 想知

山雞快啲和咪撚再刷

山雞個10號爭波踢飛機仲屌返人轉頭

珀之

大波24

分兩粒c去入波度 唔係好難啫下話？

16.5s 已死

山雞有冇咁廢 射多人一倍和都和唔撚倒

客2 ok?

最後逃生門 17.5B 見到好入

買左2.5B 2.07倍

手持緊 唔加注了

山雞賠率又趺

no

Facebook 一search就全家相

13c

山雞果啲一係飛機 一係冇力
柏g ng仲似樣啲

我要入球...唔要c

16.5s真係手多

仲有人信山雞禁屌會入波
係咪唔記得上場噴精3:0

19中4 一球都入唔到，係咩玩法

14

掃哂17 18 19b

澳職欺凌陳蛇 又想刷爆佢事前

係就快 轟左

報警啦 咪推啦

刷撚完未

16.5s X 2.5b X

-1

馬會開到20.5

等緊1.5/2

陳蛇點部署好

半11全22

追和啦垃圾

買山雞比人斬到一頸血

山雞cup

我都想

都14 16.5s真係

幾多信跟左16.5s等死

Dllm細波大角

18.5s 等死

20腳都唔撚入 on9

陳蛇又少左注平注..

入波未 仆街

有個s都等死

山雞就好似珀斯前幾場咁

16.5b gel得

大波4

柏G都輸得屎都食得

急!
15.5s點補

迪士尼行政總裁 ？ 有d料

15

入波未 唔要角

送角送到你呢

痴撚線 專登送角

入錢

55min 15c

最後逃生門20.5b

16.5s 去邊度驗腦

大波慘死

鳳凰條友又送角

唔踢出邊線，踢底線係咩玩法

多角到

陳蛇又自爆又輸錢

笑到癲

4.4

珀芝入多球先啦

三格舒服

14.5 55分鐘搞店爽撚到

55 mins 15c
FT16c ok?

禁屌邊到有用
好似有場三箭對紅鑽30射 一球都入唔到

山雞個10號獨食到

成班都係演員來，澳假真係比狗賭

15c ft 10 5 200

差唔多
山雞攻左咁耐開始集中唔到

依啲二線聯賽射得多唔一定入得多

山雞入未呀，屌

1

點解 365 無左動畫

⼃

點解會係柏g刷
山雞做乜鳩

想驗腦 邊到平

出水未

咁撚多角 好彩冇追細
輸一注算

唔信邪 開一粒角 追一次細

我

不如試下客二 有多餘錢

主12m

f30分鐘求其入兩粒喇屌你

Ok

想等1.5/2到2倍

會唔會客ng

球證rc

我好欣賞基佬陳

墨勝12m

有預感呢場完左陳海豪會登場

1:1完場集氣

why

兩隊都雜無章法

咩年代 仲基佬陳
宜家興優越陳啦

手持鳳凰盤加16.5s想驗腦有冇折？

登咩場 收皮就有 導人買16.5s

冇限角on9ball

封鎖左都見到基佬陳狂報假

心跳1-0

追和未呀 屌

柏2似樣

0:1

柏雷12m

澳假冇劇本 唔撚係下話？

追左 哭ing

0:1 goalllll

有

基佬陳係咪賭到傻撚咗？

無限角？

山雞和波算啦

珀斯入波未

阿仙奴1-0

鳳凰又差啲，斬撚左隻腳佢啦

呢兩隊真係好難捉

來吧客二 輸左當冇賭過

屌你老母

係豬到傻

刷C刷到累未

屌屌你老母

山雞cup 5 1 100

球迷1-0

I

下半山雞好似冇咩力

好似次次都差d

澳假唔識入波叫乜澳假

點解仲會信山雞呢隊垃圾

想要1.5/2 B 好唔好

肯入波未

柏芝比多球黎

山雞爭d

唔要差啲

部手機狂震 全部都係角

機會出到來，就係唔識入波，建議佢同我一齊去睇醫生，一個驗腦，一個驗腳

no goal了

禁屌=對家入

16

假撚到山雞

咁都把握唔到

16c jump

16c

個腳咩事

2個一齊踢空氣

撻Q都把握唔到

雖然無開盤 水原憑咩讓

咩apps 數角 IOS

珀之
ng
jj屌地

個十一號門前三碼射空氣

鳳凰要入 一早入撚左啦

山雞班仆街專登唔入再扮可惜個樣幾好笑

山雞比多2c 2goal做鳳凰

365

黃衫11號 垃圾

g10oal

仲要扮可惜

全隊都係

佢地邊夠班做戲

輸服 唔賭了

贏架

屌 突登去洗頭洗走啲gel都刷角
陳蛇啲錢都係錢 點解唔比佢中高水注

有賭未為輸

陳蛇我地受夠了 一齊jump吧

明尼路事件 禁屌到仆街 唔識入波

山雞就黎冇氣等劏

無限角球

17

陳蛇88

佢買乜 唔係10.5咩

呢2隊同今朝果2隊墨西哥一齊去玩fall guys算啦

爆

多角到呢

d角cls d人真係亂黎

優越陳事前有冇中過？

17ifc見

16.5s

jump

0-1完場

補左注no goal

半1全4未

...

2球至3球到啦

我要山雞

一球都冇

點會有啲好似鳳凰咁賤Ga球隊係球場上面架

和/cup就夠

好心唔入俾人入啦

同路 nogoal+柏g next goal

一球貨仔？

柏G賤D

1:1有冇

季後賽先黎做角 cls

一

有冇客ng者？

波都做埋了

刷左咁多角 比球黎啦

16.5s -400

30角丫笨

屌你老母，鳳凰啲射波前可唔可以停一停，諗一諗，咪撚鳩射左佢啦

覺得山雞要入禁屌入左，唔入等收皮

20.5b gogogo

刷夠未我就唔信有21C

山雞撚狗

17角

岩呀

今場係咪澳真

咁樣送禮都唔射

20.5 都分分鐘有 仲要咁撚高水

反手nice

似24c完場

澳洲咩事
庇護工場起到成個球場咁

山雞入未

應該21完場

兩邊清波望住底線清

啱阿

山雞好似冇力咁

知咩事啦 紋晒身

澳假依啲水平咁低嘅聯賽執柒佢啦

未試過有力

睇鳳凰d波就知咩叫小兒麻痺

預測優越陳事後會post 角細飛
大注追返哂輸果d

點都贏系列

場波真係弱智波黎澳假水平低到

華為山雞唔怪得咁廢

會唔會呀

三格角加16.5b 收曬

18.5s 點頂

刷c未啊

澳假得1球
你老母咩

又撚 我屌

拍波又慢又軟皮蛇咁

18c未

買山雞晉級諗唔諗得過？

山雞果隻廢真係唔係扮

唉 ifc

來吧 反cup 我準備好

18角

有牌了 開波

感覺19c完

買無入球仲穩

70分鐘 劇本到

75mins 澳假開始

澳假依家先開始

最後15分鐘 NBA PLS

劇本預測大賽

2:1

20C
2:1

賽前14.5 3.幾

想jump，

20.5b
1.5/2b
上

支持

1:2我估

邊有咁多劇本

21c 0:1

0:2 17C

0:1 23c完

19c
1:1

20.5b應該開唔到了

4.4呀

啱啱好爆16.5就停

終於有下似樣啲

比粒12m先啦

山雞禁屌唔入死全家

想問大波未？

似0:2多過1:1

咁都唔撚入

龍都唔中

澳假

山雞撚到 好假

呢下又係假到

咁都miss屌你老母

2：1 21c

咁都射失

珀斯ng trytry

唔要似 要入

又11號

劇本反吸未

屌你老母隻11號廢撚過西

山雞扮晒想攻咁

1:1大家開心

11 號第二次on99
香港學界都入⋯

買左大波 邊邊入都ok

山雞 11饕 立即 死 全家

痴撚線

澳洲政府做野華為out

補曬飛睇劇本

可唔可以入多2球 屌你老母 逼撚死人咩

停C?

客啦

屌你，山雞想點

山雞慘死

山g要入晨早入左

擺明專登點會用右腳

睇山雞啲射門就來睇到嘔血，有冇醫生可以介紹比我

吸夠 下一球客 來吧

左*

空門炒左幾多次

18

188888888

射啦柒頭仲傳

10 11山雞雙廢

號

-3c

做戲咁做 同之前2隊波黎

大船柏G可唔可以成功開出

好攰

20.5-3

差3c...

比我走盤啦

買左咩

大波 想驗腦

15min 3c有啲難

大波細角

咁都有用 會後位失位失到

有1就有2

角

17.5cashed

11又送波，11全家俾狗屌

上頭叫我唔好入你班賭仔慢慢叫 一陣入返去收錢

山雞唔想入波就唔好踢啦，屌你

珀斯NG

走盤啦

柏g

收＄勁

睇呢場波辛撚苦過番工

完場未 唔想走盤

比多3c

大2牌叫糊

打架

封咩？

角呢dllm

劇本？

比12m啦屌

唔夠踢就打交 垃撚圾

踢佢個7頭

山g前面幾個之前d把握力邊有廢到咁

危險動作喎

咁都無12碼?"

舉腳到爆頭咁都冇12碼

MMA

FAKE到自己

個16踢人頭仲訓地

打完先 訊號

黎多牌黃牌啦，唔想走水

邊個爆頭

條友識訓地就有12

你問問史達寧

踢撚爆山雞班仆街個頭就啱架喇

20.5b 24

佢唔係果度出現咪冇事囉

屌你山雞入未

學下49000啦 咁都唔識訓地

RC 12m 反cup nba 無限角大

澳假應該要中哂

係 差依一下

佢真係唔識架

2.5s頂住

最後10分鐘

咪玩啦澳假不嬲劇本波黎

你老味兩隊啲步頭重撚到

買定客2等收錢

2.5大開到101200

究竟劇本係有12m定冇12m

屌你老母又送波

*

夾埋射咗37腳入得1球

柏G都唔想羸啦
俾你都唔入

呢球比直線 就單刀啦
澳假仲想學人笠死

珀斯個教練係咪蘇b黎
80幾分鐘都唔換人

主cup 派200

19-2

又救到

韓假依家好難買
以前長追半大唔使諗

屌...平時咁撚多12碼...今場一個都冇

快

Me
我都叫緊

次次應該入既球都唔入

-2c

又角..........

19

18.5b cashed

珀G入多粒好嗎

連c未

入左主NG

呢啲咁既閪腳法學人笠射

放心 澳洲10分鐘後先開始

走盤未 super

無得救 哩隊垃圾

67...

zzz

山雞廢過閪 唔信有21

21c ok？

換人出黎沖啦屌
唔換人做乜鳩屌你老母

又鳩射

山雞已死

好

戲本開始未

山雞比小小力好唔好

撚完半大撚全大

山g真係垃圾波黎 場場禁屌輸波

補5分鐘 ok?

半大都唔撚 撚角細

已經比左戈啦，係太廢所以入唔到

啲人都跑唔郁仲唔換人

點解要買角細

俾角啦屌

今朝開始就一直殺大波

兩邊啲射波係傳波黎

想買手耳 但見到馬會句100%勝

補到120

唔撚你嗰廢仔撚邊個

追左兩注角細 包緊頭

琴晚都係啦

心跳有無心跳？

11號又來料 仆街

20c 未

又11號 屌你老母

拖時間了

個9號真係廢到

又係11

又弱智11號

-2c dllm

星期六 係咁 上星期未到9點輸曬...

山雞射波咁細力

卡19角。。。

26射都冇一球 有冇咁撚廢

換走11號未

我屌，個十一號唔係廢咁簡單喎，佢根本已經係臥底

11號

對左

嗰山雞11號希望佢全身生cancer，唔死都無用

87‘ no goal@1.34

唔入比對面入呀屌
等我死心

11號我屌你老母

應該補2分鐘算

87分鐘先換人

角呢？

應該加得耐

派錢

咁姐係無球入了

10 11都係垃圾

角啊

11號係咪收左錢

馬會當自己高進？

仲有一球

0：1 19c ft

清水半大了

澳職依家先開始

左閘識唔識早d出波

22c我估

20.5b針

No goal似了

邊個比多c 一日球迷

11號你當你自己尼馬？ 我屌你老母

中楣 ..... 冇lu

個龍有無咁勁

中楣

想買，但係驚買完冇心跳

客隊個龍救左好多球

又差啲

+6 +7先得

補幾耐

走盤未 屌你老母

山雞盤 Nd goal比個11號搞亂晒

又19歲龍？

Molamola

同殺克達個白頭佬一撚樣 On99

對面撻Q都唔少

依家幾分鐘

5mins

都真

屌你老母成個弱智仔咁

+5

仲有幾耐呀 和波踢加時啦仆街

補5

16點54分鐘

5分鐘2c是否發夢？

龍門上埋黎輸反擊客2ok?

禁區頂罰球

肯定飛機

罰球
最後啦

變角啦

好撚慘，踢場波比人點哂相

咁都唔紅？

不了 no gaol左

10號件死垃圾又唔分波

give me cc

唔好刷啦

1球完la

快d派 買17:00

仲有得買角咩玩法

On9

大2牌易撚到

冇力地波？

20b 個啲 ifc 未？

山雞遮住人地龍？😂

兩隊搞乜.. 咁都無第2球

驗腦集合區

個波無力到

輸半

10號又送波

擦邊

澳職完左場先開始

完啦wo

3倍 no ng

set得咁靚又射到咁

c呢你老母臭化

完場算啦

2隊40射一球 屌你老母

山雞10號康撚到

山雞前場表示錢已袋理撚得你

廢

同多倫多一樣 半1全1賤到

唉，針到傻

澳職完場再開始

有冇心跳

-5000

見到佢正選就買對面了

20.5b 88

依堆垃圾吓吓射波都撻Q點做到

係咪gel得

又中..

19.5b都死

下場買咩

真係傻仔黎

派我

個龍上身

澳假不再大波

真係夠膽死無入球

幾多c

龍門SICK BALL 碌下地就岩

水泥gel

有1.5手足陪我

幾c完？

14.5

屌on9山雞

扮攻黎講真係算係咁，比禁多野你睇，冇悶場

完

10 11連線最然送波一擊

賽前講咗唔知買邊隊就買單數 交畀個天決定 gel

幾角

我驚你買完冇左心跳

0:1 19c FT

鳳凰cls
成班唔係想贏既

派我，豬到傻！

唔識分波學人着10號屌佢老母啦

LM

清水無心跳
半細

屌你老母浪費左幾撚多機會

個11號炒得

邊忽睇到人地唔想贏

19.5頂到我賴屎........

山雞把垃圾開心到，又有錢收

假波何必太認真

垃圾山雞

山雞接應門前射歪個球真係

比斯高普乜柒都無 cashed

31腳追唔到和 好彩

心跳 上

山雞11號而家係入面數緊錢

19.5s 手足心臟強化成功

企係個龍門右邊仲用左腳射

好假呀大佬
d 射波乜料呀
球罰球完全鳩射

1.5/2 jump

呢條撚屌下下鳩射比個龍 打反擊就永遠唔傳 獨撚到仆街又廢

橫濱派錢

你老母山雞
波又唔識射
最後要攻落底又唔撚斬
交出去先斬

有睇live都知啦

柏芝個龍今場終於打真

10.5細
12.5細
15.5細
16.5細
17.5細
19.5細
20.5細

-6k

返入更衣室數錢
理撚得你

針曬,痴線,可以1球都冇

其實輸左1球，上半禁多機會唔入都知唔使睇啦

癲到

sick ball

一場又針我3k
本身都冇諗住賭澳假 係下晝冇野做
隻閪手

心跳唔贏，我都無心跳啦

11號：成班賭仔等輸啦

Call定白車

心跳 大波

輸波 贏錢

上場臭雞班撚樣打假打得咁開心啦

呢場冇心跳就係咁先
之前推完d錢又針返 家下由15k profit得返3k

好在岩岩有野做
唔係應該要左山雞

水原 半客,fc橫濱如果半場嬴唔到我真係輸曬

心跳 x 光洲

主盤針左啦，比人入左之後完全冇理場波點踢

可能華為cut水喉，所以hea踢

都已經無心跳仲叫乜鬼白車

心跳同橫濱都唔識入波既
0:0 FT

咁公道講句光輝個龍係勤力既

豬6k